覺唔覺得bi雙性戀嘅人偷食 踏兩船易過異性戀嘅人？

好似某個Bi仔咁，可以同條女講，另外果條仔係好兄弟 好朋友，跟住又可以同條仔講，另外果條女係好姐妹好朋友，條仔同條女可以完全唔知果條友踏兩船

bi就是旦啦
咁撚亂

異性戀踏兩船就一定會俾另一半發現

如果係偷食，異性戀同性戀都可以偷食。
一樣可以比自己好多嘅籍口。
又唔可以一口咬定雙性戀嘅人係會大機會啲嘅~

最主要係雙性戀偷食無咁易穿煲俾人發現

偷食有冇咁易穿煲係關於每個人所做嘅行為，我就覺得同性傾向無關。